無恆心無毅力等於廢物

最後一樣野都做唔到

我是廢物

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

負能量爆炸

我係

對自己0信心
做咩都覺得自己廢